哇 屌你老母 龍門咁跣手足都得？

本身車狗手畜諗住賴黑哨賴北京電視台
宜家賴都冇得賴

好黑

對唔治牙咁多位

清又撚狗

哎吔吔

屌你老母張俊傑

呢鑊真係玩撚死班軌

好嬲

+2gc 話乜就乜啦

標題已正皮

正埋軌拎住張P圖喺度吠

如果前0.1秒睇，應該個龍似掂到個波，咁個波係白界上，守門員都接左計唔計手球？

你都識講白界上

咁呢係冇犯手球

唔計，要over the line先計
就好似入波都要完全過界先計

個鬼佬改圖冼撚哂成班轟子手足 好慘